致男朋友，我開始心淡啦···

我地一齊左兩年啦。
由中學相戀到依家，身邊既朋友家人都認為我地好甜蜜。
我同你視雙方為結婚對象，兩年泥我地每日都會見，見少陣如隔三秋。
我知你好愛我，我都一樣。
同一個好愛我既男人一齊，我已經執到。
鬧交個陣就算邊個錯，你都會氹我先。多謝你。
———————————
但你知唔知，我真正想要既係你承諾過你改既野你係做到，並唔係為左氹我而講。
一次又一次既期待，反而換泥更多既失望。
呢段時間，機本上一個禮拜有兩三日以淚洗臉。
喊到眼腫腫又失眠，個心拿住拿住痛。
但又唔捨得hurt一個咁愛我既你。
———————————
不過，我開始攰啦。
唔想因為感情令自己過得咁攰咁辛苦。
雖然我未可以好下定決心去放棄你。
但我希望係呢段時間，我係feel到你有心去改變同埋輓回我。
我都會改變，唔再咁易因為小事發脾氣。
———————————
雖然好頽，但都要講。
光復香港，時代革命！！！
香港人，反坑！！！

反抗呀！

要放棄一段咁耐既感情真係唔簡單

反抗

Sorry 罰抄五次
反抗 反抗 反抗 反抗 反抗

反抗

係，最慘係我地同間大學，同一個圈子。

一齊左好耐既人 最煩係不能分開既圈子
你識呢個人 你都識

其實都試過講分手💔，但見佢喊得咁淒涼，就忍唔住原諒佢。

同埋玩嘅時候都會尷尷尬尬，都唔知點好。希望佢今次真係會改。我已經同佢講左最後一次機會。

佢衰d咩？

唉愛情真係難 你會因為咁多年既感情先會相信佢既改變 但換嚟既係佢冇變過
但因為愛你願意等同相信

加油
愛情真係有又煩 冇仲煩

試過當街當巷大大聲惡我，小妹我受唔到啊。嘈交又好鍾意企喺條街度唔郁，大大聲咁講嘢。成條街嘅人都知我哋嘈交。
今次就因為琴晚先嘈完，中午十二點幾先應承完我唔會再犯，點知佢頭先又係咁。好似完全唔記得咗佢應承過我啲咩

哇依樣真係唔得，諗起都樣衰

或者係啦，但自己又唔捨得。女人真係犯賤

最sad係以為佢會改，但係冇分別。欺騙左我對佢嘅信任

小妺拍拖經驗少，以為啲男人都鍾意面子。點知原來我仲緊張過佢。講過好多次，上次仲要係學校必經個條路到停低咗。

但我哋學校又同一個圈子，我所有科都係同佢一齊上真係唔知點做

轉校喇

大家都讀緊書講到要結婚一生一世會唔會遠左d

好似為左咁而浪費一年時間就不了

可能啦，不過又見哂家長咁

其實無啦啦叫人改啲野 又點會即刻改到比你呀

之前我女朋友都屌鳩我 我都話改 但係有啲野唔係即刻可以改到架嘛

佢都話一係我就唔好比假希望佢

但係我講完話做唔到 你咪又係傷心
同埋我又唔會做唔到 但係你點都要比啲時間我架

字都未撚識打
樓豬16歲?

人唔會改ga...

你話嘈交會係街度嘈
但反而想問嘈咩交多
咁如果一開始唔嘈交 咪唔會係街度嘈

重係鐘意 大家就要好好珍惜

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我知道你覺得價值觀唔同好難再一起
近排嘈交嘈得多你好攰 ...
我知道感情唔會一直咁好 你會想冇你既生活圈子
唔再係好似以前咁痴住我 冇咁sweet
你話鬧交咁多次好攰啦...
拍拖冇開心既感覺到想放棄
我開始明白我畀太多壓力你了
你雖然淡左 但我都畀維繫依段關係
你畀我默默付出啦
你信任番我地既關係啦
對唔住 令到你咁攰
（我同我女朋友講）

咁你做左d 咩講過d 咩令佢咁大反應?要令到大大聲係街到屌你

佢下次一大聲屌你，你即刻走 唔好理佢
等佢自己一個傻尻on99企係條街到
佢就會知唔work

我就係咁 被女朋友分手了

真係要講到分手我先識驚
情況同樓主講嘅9成9相似

我都係 心諗一定要挽回

泥既坑

要再建立信心真係好難

膠post
拉

以為係我打

屌你 真真正正傾多次啦 假性分手有撚用咩
真係愛嘅就會為你改架啦 重愛咪俾個機會人 唔愛就決決絕絕飛鳩咗佢 可能真係唔夾 但俾個「真正」機會啊仆街

2年唔多唔少，夠睇清楚一個人，都夠睇清楚自己
面對佢嘅缺點，一係包容佢一係就走，對方要改除非遇到好大件事e.g.你同佢分手
放生佢放生你自己，同佢好好傾一次，再犯就冇得留低，傾過嘅話，就算啦，放生你放生佢，下一個佢會珍惜對方架啦。

可唔可以重新接受返我 我想應承你 我地會開心 唔再係令到你攰

改要有方法
都無可能話改忽然以後都唔犯
佢做嗰時你可以提一提佢叫佢停
而佢無做嗰時你就讚下佢
咁先會記得唔好再做

咁佢要你改geh嘢有冇改先？

我知，但其實只係想佢把口唔好咁衰。